民意就係我地依邊 但大家可唔可以醒少少

有幾樣野想帶出
首先 今日有係金鐘係前線一齊發夢
我唔反對大家一齊撚下狗出氣
甚至你拎核彈出嚟 我都不割蓆
但大家撚狗還撚狗
緊記我地要對準政權
五大訴求缺一不可
係時候要搵下林鄭 快閃下 禮賓府特首辦 甚至中聯辦
開始見班手足 怒火沖天 我理解
但唔好周街屌人 感官好差
我地唔係班狗 會周圍點火頭
依幾日各區街坊都幫手出黎屌班狗
係因為街坊開始睇到班狗有幾過份

好似有人影相咁 香港人乜都影一餐大家都知
人多佢又中意佢 好似前世未見過人咁
係遊行果陣我地保護好自己 帶口罩 開遮 就唔係咩大問題
但發緊夢要保護手足既時候 先黎就禮貌少少同佢講
唔好意思 唔好影相 唔該 佢再唔聽 先強硬少少鬧佢
試下唔好隨便打/鬧對立既市民
咪試下笑住同佢講多謝你支持我地
但如果係狗/佢屌人老母既話 我支持你地打到佢仆街
唔洗下下咁火爆 我地要贏曬成場運動 令大多數人係企我地依邊

梁天琦講過「我時常提醒自己，政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向」。
唔好成日覺得我地夠多市民支持我地 我地要再貪心啲 要更多人出黎支持我地 要我地既物資多到唔想再收

仲有拎住laser果班 緊記唔好亂用得唔得本身既用意係對付班狗 但越黎越多人拎黎照市民

最後 手足們
緊記
五大訴求
缺一不可
切勿失焦
撚狗同時都要知道我地做緊咩
大家發夢既時候幫幫手提下大家
我一個人把聲唔夠大
我相信 我地好快可以係煲底除曬gear
好好咁望下大家

推

今日發夢見屯門天水圍叫人唔好影相態度已經好左D

咁都好啲 我金鐘班手足再客氣啲就得嫁啦

有啲嘔心 民主中國 你估大家叫唔叫得出口
關我鬼事咩

自推

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

幫手推！

Push

利申 唔介意大家用火 但唔好亂用
狗屋咪

有時唔係前線態度唔好 係影相果班閪
今晚mk叫佢唔好影相 佢仲話我鐘意影咪影
結果三句唔埋 嘈起上黎 過百人百米追捕

依啲仆街 大家都明 佢要串 大家一定奉陪
但其他人 可以先禮後兵

依家要 focus 五大訴求，唔可以淨係再嗌「光復香港，時代革命」，太抽象港豬會唔明，會俾林鄭做話柄！要嗌「全民罷工，撒回送中！！」「警黑一家，獨立調查！！」

大家集思廣益多D口號，愈多愈好！

都幾好

大家幫手推下

同意，冇理由林奠講幾句就驚

佢條垃圾次次出黎講2句廢話